[連儂牆]葵興站附近都有！

估唔到係近工業區都有
遍地開花